LEGO x 太古城走入樂高世界賀新年

仲有唔夠一個月就到農曆新年了，唔知大家諗好今個新年去邊度影下相、打個卡咁呢！如果未諗到，不如就等 帶大家一齊走入樂高世界拜個早年先！今個農曆年 LEGO 於太古城中心二樓打造了一個非常地道的賀年實景，包括：一家人吃團年飯、逛花市，以及看賀歲電影。

cls PR 公司上連登出 post 當做咗嘢

圖呢

老母呢

毒撚唔出街

打造